#Entrega-BBDD_del_proyecto

Proyecto de base de datos de un compra venta de artículos tenológicos.
Creado el diagrama entidad/relación.
Creado el diagrama entidad/relación en formato txt.
Construida la base de datos.

